竟然無撐台灣總統選舉集會？？？？？？？？？？

啱啱睇日程表發現無
人地成日搞撐香港活動